1. В ветке master сделал изменение файла TASK2.md
2. Командой git add .добавил изменения в Staging area
3. Вызвал команду git stash которая "спрятала" изменения в файле TASK2.md
4. Командой git stash list посмотрел список того, что скрыто
5. КОмандой git status убедился, что нет модифицированных файлов.
7. Командой git switch develop переключился на ветку develop
8. КОмандой cat TASK2.md посмотрел, что файл не содержит изменений
9. Переключился на master. КОмандой git stash apply вернул все измнения назад
10. Закоммитил изменения
11. Смержил develop в мастер
